香港人記住: 嚴禁侮辱龍門

即使龍門賣尻毛糕俾香港人
唔代表可以任意侮辱龍門
因為龍門2019年救香港好多條人命，係真正手足
正如唔可以侮辱為咗香港而變成政治犯嘅手足一樣

傻鳩五毛又引兩邊互屌

毛